LIHK始終岩細蚊仔玩

返緊工冇web版 d人潛晒水

明明就有

X2

公司機上唔到

上lihkg多過上facebook

蓋ching幾時同我返高登打天下？

牙joe癲左 多多email都唔夠玩

高登冇左蓋青既tbb post已經矛討論價值

高登 膠登 lihkg
你會長留邊度呀？

死返高登喇

邊度多人就去邊架啦

膠登

死返高登啦

你條垃圾唔係話唔黎架咩

收啦

蓋Ching

返膠登啦

web 版還遠嗎 ?

我知你有無限 email, 但係點解要翻去 ?

長流愛與恨 怒海的 晦暗

我都係跟風咋

覆水 難收，
有排玩， 保留住競爭好d

web 版依家可以回覆同出 post,

但係仲有好多 function 未有，
你想去睇吓